[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

琴日 LeBron 幫我哋點着番美國人嘅怒火
今日我哋點可以唔同佢哋connect?
Morey 唔係 condom
同我覆：
七點半修頓見

光復香港
時代革命

推

七點半修頓見 1/10

P 牌推唔郁都推
七點半修頓見 2/10

七點半修頓見 3/10

今日行動但一個post都冇，搞咩

七點半修頓見 4/10

七點半修頓見 5/10

推呀

七點半修頓見 6/10

七點半修頓見 7/10

七點半修頓見 8/10

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

七點半修頓見 9/10

七點半修頓見 10/10

push

人哋twitter Reddit 着曬火，我哋點可以得小貓幾隻？

點解得咁少人推

連登得番啲5毛推po? 行動呢？唔怪得之前咁多回覆行動bot

七點半修頓見

熱門

文宣好靚

我推推

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

今日呢個都算主線活動啦

NBA線俾大帝炒熱番

淨係係連登宣傳？

俾晒位入

今晚有傳媒？

fb宣傳啦極力誌同大J應該仲有其他都有出po

點推都推唔郁

Lebron is either the biggest hypocrite ever or the biggest dum ass ever in the NBA

今晚有冇手足燒Lick Beijing James 波衫

用下個腦得唔得

Share 上fb呀

An機冇得airdrop

籃球界大和解

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

成堆偵探POST洗版

要人要人要人

著咩波衫都得？

Push

推行動po

試下推啦，不過好似唔太夠力

James應該唔使著？

今晚就係啦

大家係咪放工放學就嚟啦

完全唔知有活動

梗係大大講Lebron 講過嘅 Injustice anywhere is a threat to justice everywhere

我要即時熱門

咁仲唔快d推出公海

肯定好多米八大隻靚仔嘅籃波仔𥄫！
推

射爆修頓個框呀

再推

塞爆哂3個場再塞埋去足球場

P牌都推

再再推

唔好輸俾利曼大和解呀！

上個po好似話有個叫射爆林鄭既game

學生哥, 放學跟隊打場波

巴打們如果屌猩猩唔好用racist字眼

放學 著黑衫黑褲打得唔得

本地隊代表

想射林鄭

推1/10

推2/10

推3/10

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

推4/10

藍波會唔會唔夠100人

總之出咗嚟先

快d嚟

一定

推到上熱門!!!!!

P牌推唔郁推

推到上熱門

推下

幫推

仆街完全唔知

上到熱門未

即刻話俾10個人知

10個太少啦，11個啦

上熱門未

有lbj助功一定要去呀

推呀！！！

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

塞爆修頓

冇波衫

燒波衫未

推到上熱門！！

籃波手足加油

睇公海谷有女女話會嚟添

係咪有人到左

行動post都上唔到熱門

唔識打波可摸耳去觀賽？

去拖手

因為cc台變左神秘台

完全推唔起

個個掛住查案

b

有得拖手

跟隊

成版都係vtc post
等
我知重要，但唔代表其他野唔洗做

push ah

推唔起

🔥呢5樣一定要做🔥

1.砌Morey
2.所有人大合照
3.口號 Thank You Morney Stand With Hk
4.英文稿 係比外國人文宣
5. 香港人口號（英文）

有無漏？

仲要咁啱lebron推返nba壇野上熱門

Nba戰線不可少
連登波台淨係識笑籃球係玩具撚？

有無得寫定d banner 話比外媒聽我地做緊咩 唔係嘅話睇落似一班人就咁去打波

上唔到熱門？

推！！！
今晚修頓見！
仲有twitter推依單野！

唔知有咩tweets retweet,
twitter help 幫到你！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

Pish

燒波衫

行動

班死黑警會唔會打藍球都出嚟捉人

真係啱啱先知

推正經POST

冇籃球撚？

成個兒登咁多玩具撚 仲唔出黎跟下隊

射波

推到連仔出連豬射波icon

pushhhh

平時遊行都有籃球撚 而家打波冇？
出黎呀

p

Push ah

屌你老母foj 抵你老母俾west屌 抵你冇老豆 禿頭成隻猩猩咁

推呀屌

Stand with Morey

教練
我想打籃球呀

籃球場要人

修頓冇人喎，去哂邊呀

得咖哩波衫

LiPig

呢個真係唔知
推

行動post

行動post上頂

我都係

推上熱門

7點半灣仔要人！

玩具撚唔好掛住屌西啦
出嚟啦喂

拖我

快

嚟緊

push NBA戰線 唔可以停啊

我未到

國際線呀

我都想拖 有無靚仔高大前線巴比我拖

好驚比手足屌走 都喺不著了

一齊燒foj波衫

唔緊要啦，冇牌子都照著啦，運動唔係講牌子，而係講個精神嘅

推啊

帶咗波衫

咖哩都冇乜野
得占士會比人屌

今晚見

pushhhhhhhhhh

頂...啱啱先見到....
返屋企換衫會遲到...

PUSH

有無人敢著FOJ去?

上個po話唔割有得和解架

Tui

有打開籃球既都知美國文化既核心係 自由

今次NBA 戰線係 香港既自由之戰 重要戰役

有打開籃球，曾經鐘意籃球既都要一齊出黎支持呀

推 今晚我唔要見 foj嘅波衫（燒緊除外

聲援nba

你地籃波撚唔係輸俾足球撚呀嘛
推俾全世界睇！

我

推!

pish ahhhh

岩岩先見到點換得切衫

創意抗爭 推

做左咁耐foj hater果然無睇錯佢
唔知頭唔知路diu9人misinformed
中學畢業笑個mba畢業 not educated
講野都經下大腦先啦

push!

3#型到

打波？

Lm

推一推

狗占真係狗占

HK20

黎唔到呀推

幫手推

我有諗過燒FOJ件波衫
好可惜我冇，有巴打可以拎
件出鞕佢屍

up

印個 lbj 神主牌去舉

黎緊

唔該畀多啲人一齊推

推推推

C

F

D

W

真係岩岩先知有行動
幫你推

玩具撚無人推

👍🏻👍🏻

玩具又係少人過足球嘅
幫手推下啦

推呀各隊球迷出嚟大和解好嗎

1600叫人1930聚集？
有冇咁急呀？
波谷傳得咁快？

JA GA

Y

gogogo

幫籃波撚推

帶左波去

james唔得

去緊啦

感謝morey

Coming

一推再推

足波撚不過都幫推

足籃波撚都出啦

上到熱門都繼續推

Twitter 助攻圖。無衫就print 啲道具啦

足球籃球大和解

推。我要打波

搭緊車

跟隊! 一百隊後!

唔撚識打既收工都會過黎

行動post 要推

推
利申著住波衫去緊

Up

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

有冇live

自己推

摧爆

夠鐘打波

依加先知

721

籃球手足 assemble!

現場不足200人...

一萬人塞撚住籃球場好唔好?

有咩問題
集會唔聚人叫咩集會

其實之前唔係話NBA 開波個日十八區籃球場架咩?

pusu

Push push

又冇公眾人物
幾十人拍下波射下波
搵鬼去睇咩

黎緊
塞車

推俾大j知應該，佢係籃波手足

最搞笑係有人著瀨共狗HARDEN

tui

好大雨

syvbb

推
721
831
101

手足辛苦哂

手足痴撚線 咁大雨都企足

驅逐共黨！

thank you silver !! fuck off james !!

打波先嚟落雨

冇去既推上twitter!

仲落緊

手足好型

整好啲合照 文宣 發言 一次過擺上Twitter

推阿行動post

唔好浪費手足心血 要發大佢去國際

Stand for morey